有條女係ig story話支那武器係保護香港人喎

好撚大陸樣
而家阿豬阿狗都做到ig女神
露對波露對腳就有一大堆人follow
又愛香港又愛支那的臭雞

who?

快啲懲罰香港
美軍嚟到果陣千其唔好保護香港

推

佢明唔明中國軍隊點解叫解放軍

冇腦人講冇腦野

支那臭雞
8964發生左咩事

係呀，全部國家啲武器對係用嚟對付外敵㗎... 除咗有一個國家唔係...

支那人洗腦洗到覺得64係外國勢力煽動，政府殺一儆百唔完美但可接受

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代

唔小心report咗

洗撚理呢d on9咩
冇人識佢，各位唔好推post make stupid people famous

佢地係共產黨做既就agger架啦

I love u

毅進妹唔讀書
解放軍由始至今都係專打自己人

不過又，扮對抗外敵的確係佢地嘅專長

祖國呢兩個字真係難聽過粗口